同我買斷佢！！！！！

邊到有得賣

乜書

邊到有

黃色經濟圈的障礙

sor9 無錢

？？